老衲聽日將會剃髮留辮著上滿州旗服緬懷大清

切埋jer紀念李蓮英

扮皇軍丫

力拔山兮氣蓋世
時不利兮騅不逝

衲dee聽日會切j做太監緬懷李蓮英

食狗肉打老婆

又大宋又大明 又崇禎紀錄日, 老衲你點架